入黎吹下水？

訓唔着 聽日上8點堂

連登無夜貓？

路過

Hi

hihi 早8都仲有3個鐘訓wor

問題係訓唔着

肚餓
忍緊唔食宵夜

差唔多上堂就會開始眼訓

Hea到聽日八點ok?

你一講我都好肚餓

應該一開zoom就訓着

邊個發明8.上堂cls

點樣hea咁耐

好想食好食嘅沾麵

真係好on9
應該晏少少，咁樣個腦先集中到

冇一堂早過十二點
個人勁懶...

訓唔夠聽乜都唔入腦
仲要係online lesson
一定係開住zoom然後打機

為何深夜總是餓

調堂啦

聽住啲電音耳都痛埋

真係會專心上堂咁乖架咩

唔識搞同我諗過咗調嘅時間啦
我直程想調埋科得唔得？

一開頭我會，但耐左無左鬥志就得過且過

聽朝十點堂

俾啲鬥志
一開始為咩努力㗎！！

依家online就直接起身開住黎訓
起碼唔洗返學先

得w

一開頭到尾都冇一堂坐定定聽過書

望住個mon好難入腦，身邊又冇同學，冇晒學習氣氛，好難集中同緊張

頭果幾個禮拜日日晨咁早起身攞晒啲筆紙去jot notes，去到宜家就開住zoom訓，越上就越攰

好勤力respect
我係開住煮早餐然後食然後打機然後訓返

唔好好地咁坐係到聽真係會瞓著
好遠唔想出街

入唔到自己想讀嘅科，望住宜家讀緊嘅嘢，總覺得好難入腦

可摸以煮多份？
好肚餓

好好地係課室坐還好
係屋企個梳化坐坐下坐到訓著

讀啲唔想讀既野為乜辛苦自己

可以營多ok？

屌 又落雨

掛住係課室瞓覺正
屋企真係太舒服，日日淨係懶係到屋企人未屌我廢青都算係咁

為咗讀返自己想讀嘅嘢
冇計啦

好想食
利申：唔好煮到淋曬就得

咁先正喎

講真係屋企上堂真係好廢青
本身已經懶
依家返學都唔洗出街
廢上加廢

你想讀咩

日日落雨心情都差晒
幾時先秋天～

利申 煮麵pro

聽日秋天左好耐
btw落雨先正真係

其實香港仲有冇秋天，宜家又熱又濕咁，搞到好焗，個人就唔係幾鐘意落雨

再咁懶落去就冇㗎啦
好想出街搵好嘢食

想讀社科，但最後派咗商科俾我

我都好想出街食好西

商科好似好難讀

打風嘛
覺得今年算係冇咁熱唔係特別辛苦

好想燒嘢食

Zoom上緊堂

唔喺香港？

係香港，但每日行緊LA時間

想打邊爐多啲

留係屋企咁耐，如果有日食厭營多點算

我會咁諗啊可能我底差，英文又唔好
想溫又唔知可以點溫起

想唔想行返香港時間先

營多好難會厭
英文就靠睇得多同聽得多去浸返黎啦

都想啦想食肥牛同響鈴

真心想，每日好似行屍走肉咁

要唔要試下較早啲嘅鬧鐘同做運動，令個人攰啲？

我都想bbq丫！！！

我每日都會去做gym，但無奈每晚凌晨都要上堂

訓唔著

成日諗應該煮一個定兩個好

有興趣果樣樣自然會學得好
冇興趣點迫都冇用（我覺得）

傾吓偈

慘

唔好訓啦

呢一年我學到嘅係
當食咗好幾日營多，我會覺得自己聽日唔想再食，但我後日又會煮營多嚟食
到底佢係咪合法嘅毒品嚟

我冇特別鍾意睇劇，咁是咪難啲？

突然間好大雨

咩鬼堂咁痴線
我最多上到十點我都嗌曬救命

咁就要睇你本身有咩興趣，搵自己鐘意既嘢去學會快啲

我呢邊停左

我係美國讀，但依㗎疫情過唔到去，所以咪要捱夜

準備打風

洗唔洗開Cam

兩個煮幾多次都係兩個

我都覺，但路都要行，想轉科都係要讀，希望唔好讀到太垃圾就好啦

我都係...

點解想讀社科

咁幾時飛啊？

辛苦曬

兩個又會太飽史上最大難題

唔係放棄自己應該都讀唔到好垃圾既

就係要，唔洗嘅話我瞓咗

唔知啊。無了期等，個邊都冇好轉過

開cam好尷
係屋企要著出街衫好on9

覺得自己想做更多嘢去幫人，幫呢個社會之前，要做嘅係了解多啲先
我都知咁講好戇嘅唔準笑我

我冇理咁多，戴頂帽就算

如果話冇自己好有興趣嘅嘢，你信唔信？

喺屋企都要戴帽

普通屋企頹t都夠洗

著緊背心

咁就睇報紙 英文新聞之類 將日常生活英文化

分啲俾我

過完呢個sem話你知

睇到啲鬼妹起晒痰

屋企戴帽

我呢堂個啲唔係好掂

好！要踏出第一步！
多謝曬Ching

分半個比你

好丫等你包膠

咁有時間就要睇下出路始終香港係金融為主

揀鬼妹定港女？

社工呢？

毒咗3年，唔識揀

社工係咪都有分好多種？

有冇喺美國識到囡囡

社工讀埋master會好啲

都有嘅

試吓發展下，人生食過鬼妹先叫完整

應該係（？）戴返頭盔先
最簡單就青少年、長者、家庭 等等

冇話邊個範疇特別想做，都想試下

社工再讀上去心理學master是咪倒錢落海？

利申：轉科都有難度就摺埋

樓豬人生完整未？

鬼妹就識唔到，鬼仔反而識到個

hehe？

No gay

不歧視

樓豬：試吓發展下，人生食過鬼 妹 仔 先叫完整

gaygay

你要唔要同樓豬試下？

天光了

我已經聽到清晨嘅雀仔叫醒我啦
仲有太陽伯伯偷睇我打字

瞓未啊

不了

好攰但仲係訓唔着

落堂未！

天光了早晨

你試下吸三秒氣，停六秒，呼得幾耐得幾耐，同自己慢啲咁講放鬆再放鬆，係咁loop
唔好五分鐘又㩒電話

爭人錢唔還！？

仲有一個鐘！

你借佢定佢借你

試下先

金額幾多？
自己心底裏真係捨得呢個朋友？

大大鑊咁鬧鳩佢
或者係到講下，睇下有冇好啲

乖
唔好俾我見到你覆機

同樓主一樣成晚訓唔著一陣有早堂，好煎熬

起身整營多可以煮多份俾你了

你好叻咁用咗一陣呢個詞語

營多係宵夜先食

原來我睇錯...
柒咗

同你唔差得遠

咁宜家食嘅話叫咩

過咗6點食仲唔叫早餐

係 唔好做朋友了

好耐冇食過營多

做人越決絕，越少受傷害

差少少遠
今日上夜晚六點堂

諗起包野咁難開即刻唔想食

真 拖拖拉拉仲辛苦

食完就瞓肥唔肥？

一係整污糟手，一係整污糟鉸剪咩設計啊

呢個真，最難搞係開啲醬，搞到成手油

都係訓唔到

所以我同最close D朋友有共識，一定唔會互相借錢，最多一人一次請食飯打桌球

所以都冇拖拉過，直接block晒
我懷疑佢都唔知我block晒佢添
佢喺group到又冇特別適咩

可能佢真係重視呢段友誼嘅，但真的唔好涉及錢銀，大家都難做

一啲啲 有啲大方啲拖一排還佢先記得原來借過佢錢

咁樣未仲仆街

佢唔pm你其實唔會發現比人blk左

咁
歡迎返嚟

我諗住直踩

如果金額唔多嘅我會直接俾佢，唔叫借
借得嘅我會預未必還㗎啦，還會更加珍惜呢個朋友，唔還咪當睇清呢個人
但我唔會明知人冇工開冇收入都狂追人
應該講我都未必會追
要還嘅唔追都還
要唔還嘅追極都唔會還

利申：有借有還上等人

一諗到全部都係味精就
但食就

還果陣佢“嗯？原來你爭我錢咁依餐你請啦”

Zoom住聽書先有催眠功效
都係等開埋zoom先訓

煮多份嚟！

其實開口問人借都要勇氣
好緊張錢唔借嘅都唔緊要
但咁樣搞法係令我覺得個感覺好worse
再重申條友真係唔等錢洗 佢有樓收租嘅 日日好食懶做

本身都無開始互相借大家錢點
會有差其中一方錢

同打劫有咩分別

當潑出去嘅水，自己接受到嘅金額先好借俾人，咁自己都會好過啲

但借錢唔還嘅都

有時叫佢幫我買下野咁

D Professor 會上堂點名問人問題睇下你有冇聽佢講野

正常人收到錢 應該都會同你講返聲收到掛
唔撚知佢
唔想知 我其實仲係好撚嬲

收到錢佢都閃啦仲搵你咩

幫你買野都唔即刻過返數比佢

早咗半個鐘落堂！皇恩浩蕩！

通常一開波點名 點完就訓 上左咁耐都未比人嗌過名

點會同打劫一樣
事實上佢冇咁樣追我嗰陣都有還
同埋借嗰陣都講咗我冇咁快俾得返佢（0收入）
咁如果咁同打劫冇分別就冇野好講

Dklm我堂堂都比人叫名答問題

你煮啦我眼瞓啦
起身等食

咁我咪絕得啱囉
根本佢都唔係當我朋友
可能仲等咗呢個機會好耐

我話揸住層樓等收錢果個

成日見面因為佢收開現金

早咗半個鐘落堂，我都瞓

為左錢冇左個朋友

咁又唔好講到係朋友有少少錢就奉旨借俾你咁
可以好感激人雪中送碳，但唔好覺得咁係理所當然會開心啲
加油啦

咁佢贏在起跑線 好命
冇得恨咁多
所以你知道佢咁都仲要追到我甩褲
仲要係2千唔係20萬
俾你你嬲唔嬲
都係嗰句 佢冇錯嘅 錢佢都成功追到添
但再唔會有我呢個朋友囉（或者佢都覺得冇咩問題呢）

點解咁慘仲要堂堂都係

I didn’t lose a friend, I just realised I never had one.

一齊早唞 天色好靚

早抖

我都唔知，以前仲有得去學校返學果陣D老師成日捉我去講野，特別係個院長

我完全冇諗住奉旨
只係覺得我當初都講明冇咁快還到
如果接受唔到嘅可以唔借
但借完轉個頭係咁追我還
我係覺得失望 係覺得你信我唔過 仲要我再三表明0收入都無動於衷嘅
咁就冇嘢好講
我都好感激佢肯借俾我
佢冇錯 我只係好撚失望

成日搞事？

唔係，我反而係唔出聲自己一個坐角落頭果D

因為錢 睇清一個人
其實都係抵嘅
人地根本冇當你朋友

佢係咪真係咁諗先

你以為坐角落頭唔覺眼
其實最覺眼就係角落頭

主角都係坐角落多

佢到依刻都係0反應嘅
咁大家都知咩事啦
老實講佢有心搵我嘅都一定搵到
我都感激佢以前有咁樣做過嘅
可惜都已成過去

好多時冇溝通你以為佢以為就產生誤會

其實你與其自己傷心不如放低佢，反正朋友重質唔重量，少咗佢又唔係一件壞事

放低緊，不過係嬲同失望多過傷心
你都講得啱嘅
係仲谷住谷住度氣啫